我地唔係黑警 黑社會

求下係機場既手足 冷靜啲 坐低諗一諗

用愛與和平？

對敵人絕不可仁慈
大佬你對緊共產黨呀
佢會殺你全家架
醒下啦

同警察有乜分別？我唔明

佢企係邪惡果邊
我地企係平民，民主果邊
咁都要問？咁係咪佢殺你都唔反抗呀？
依家輸左起碼6條人命幾百個人既前途
女仔隻眼仲有無數咁多血呀
你唔好咁贛鳩婦人之仁啦